/* 
  Localizable.strings
  Techeer-RUAlone

  Created by Sean Hong on 2023/01/11.
  
*/

// KO
"Home" = "홈";
"Post" = "게시판";
"Message" = "메세지";
"WelcomeMessage %@" = "어서오세요, %@님";
"TodaysGathering" = "오늘의 모임";
"FindFriend" = "친구를 찾아보세요!";
"GatherFriend" = "친구를 모아보세요!";
"RecentGathering" = "최근 나의 모임 기록";
"CheckGathering" = "확인하기";
"Gathered %lld" = "%lld명 모집 중";
"Time %lld" = "모임 %lld시간 전";
"Gathered State %lld %lld"= "%lld / %lld명 모집 중";
"Find Nav Title" = "메이트 구하기";
"Join" = "참여하기";
"Gather Time" = "만남 시간";
"Find Route" = "경로보기";
"Form Title" = "제목";
"Field Example" = "예) 버거킹 같이 드실 분!";
"Location" = "모임 위치";
"Persons" = "모집 인원";
"Food Category" = "음식 카테고리";
"Food Type" = "음식 종류";
"Date" = "일정";
"Date Ask" = "언제 만날까요?";
"Submit" = "작성 완료";
"Korean" = "한식";
"Chinese" = "중식";
"Japanese" = "일식";
"Chicken" = "치킨";
"Bunsik" = "분식";
"Western" = "양식";
"Person %lld" = "%lld명";
"Post Settings" = "모임 설정";
"EatIn" = "배달 시켜 먹기";
"EatOut" = "나가서 먹기";
"Activity" = "월별 모임 횟수";
"Average Time" = "다른 회원들과 모인 시간";
"Book Keeping" = "소비 차트";
"Time Spent" = "만남에 소비된 시간(분)";
"Login Header" = "로그인을 진행해주세요";
"Header %@" = "어서오세요, %@님";
